【做嘢啦喂！】叱咤第2階段投票

叱咤第2階段投票
請大家支持肯發聲嘅真香港歌手

周國賢 方皓玟 Kolor
尢其係Kolor！ 咁多年嘅作品都好有深度 修羅之怒、生於憂患、意志的勝利、天地會 5年前嘅作品完完全全講緊今日嘅慘況，但同時比我地更多嘅戰意！！！麻煩大家去投啦

光復香港
時代革命

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

Push

已投
推

Kolor

rubberband都好黃
但比次kolor拎好無

唔係唔想俾
而係Kolor街外真係少人識
RB連年紀大少少嘅都起碼聽過個名
反正RB都黃所以唔算含淚，我決定投RB

投咗rb

b

認同

投左RB

ok , 同意 KOLOR 值得上吒咤台

我會投
鏗鏗
玟玟
KOLOR

得罪講句 RB拎咗咁多年 多一年唔多 少一年唔少，而Kolor今年都無下次唔知幾時有

投左

RB拎過1次我最喜愛喳
比sm同 callstar 拎咗好多年

個人真係中意rb多啲
Sorry kolor 但多謝你哋發聲

投咗
腎仔
小明
Kolar

最後都係投牙醫/二汶/ RB

腎仔
小明
Kolor

腎仔 小明 Rb

RB上一次拎最喜愛已經10年前

投左kolor

Sorry 我錯

推

有無必要開咁多內容一樣嘅post
拉

4年Callstar 4年Supper moment

(其實Callstar都黃啦)